撤回都可以重推,林鄭死都要話係暫緩既原因係咁

因為撤回要重新由一讀開始搞要至少幾個月
暫緩只要恢復二讀就可以即刻一日內二讀三讀通過呀

暫你老母!!!!!!

支持
我驚佢縮咋

暫你老母!!!!!!